呼籲全港市民渣美金..係時候了..遲D你D港紙變做軍票咋

如題 唔轉後果自己諗..而家係唯一一個機會加快港元爆破

今日股市唔單止係地產股跌...係成個香港資本市場既信心都冇撚埋
仲渣港股? 轉美股
仲渣港幣? 轉美金台幣都唔撚好渣啦

利申返 得返2,3萬港幣自己洗 其餘都渣美股美金

上次兌嗰D美金都無洗過

要有人收
有咩辦法可以令美元在香港商戶間流通？

淨洗港紙，儲美金